[16/5] cctvb 全員終身不育

而家呢個香港，終身不育咁益佢地？

不舉好D